二手車過戶問題

大家好，有一個關於二手車過戶既問題想問問。
因為有位親戚打算將架車(牌簿將過期)送畀我(有車牌)，但由於我呢幾個月都唔會方便去整過戶，請問可唔可以將架車揸走先，然後等我得閒時先去搞過戶程序? 麻煩晒咁多位巴打解答🙌

得, 不過個保險同車主名係佢
有咩事,佢負責得啦
牌費過期, 你幫佢比錢都OK

搵人幫你整

搵人既意思係?

現時牌簿及保險仍然生效的。所以想問如果屆時失效，當然我唔會揸啦，放住先，咁樣再遲啲我得閒搞時再搞番牌簿保險及過戶可以嗎?

搵車行，齊文件就得，收返你一百蚊左右

牌簿唔會過期，過期ge係你行車證
行車證過期，你就唔揸得，甚至泊街都會俾人抄

明白，大佬

行車証過期，之後續番會追收之前無交果個時段既牌費，不過可以申請'括'免，唔知要乜野証明啦

試過幾次過期續牌都係9填就得，冇問過我攞證明

張form係有項俾你申報，話你過期後無用過車